有冇人覺得朝早繁忙時間撘狗鐵

班on9 波板糖人叫後面d 人排上前
變相叫人公然打尖
講緊已經係排左五六條隊
車門又唔係闊 開多幾條隊唔明做乜鳩
中間人又永遠要等多幾班
我未見過有任何一個地方排隊係會因為條隊太長而叫人打尖
其實班人係咪弱智

不嬲都兩排